# sepomex
Ir a la página localhost/busqueda
El seed no lo pude terminar de implementar pero lo que intenté se encuentra en /busqueda/seed.py
La base de datos se encuentra vacia
Usuario y contraseña de página admin: user: admin, pass: AgT34.er
